香港女人正垃圾

以為打兩下粉底 化下妝 買了衫就可以遮住你陣臭雞味咩
連一啲基本尊重都唔識
傾多兩句就then? 藍剔
你以為我想溝你咩
傾多兩句都即刻block 撚埋
都唔知係咪收兵收上腦
成日睇到自己咁重要 你地雞黎嫁咋
唔岩傾我就block 嫁啦扮乜野上菜呀

確實有部分女仔係咁嘅
咁你有轉同第二個講嘢

有無*

*swipes left*

我都係講部份 冇話全部 多得班毒撚 培養左呢部份既人出黎

搵大陸妹啦

有女朋友 係講緊想識fd 都會識到班臭雞

其實佢唔想傾咪唔好理佢
有時候唔況太上心
上心傷到麵係你有咩意思
佢覆你 你得閒咪覆返佢
得閒做下運動 學下野仲實際呀

咁你即仲有無同佢講嘢

hi

Block 左啦

得閒都做運動 係唔想覆 講下姐

摩牙

其實會唔會係人地覺得個對話完咗咪唔覆囉

Hallo

好似係問號黎

其實有時要多謝港女 點解?
女人湯圓呢個名你估流架

“想識fd”

祝你一世單身無朋友

又一毒撚叫春

又有朋友又有拖拍。
仆街咪你呢啲，出出口就咒人。

講真哩d fd唔識都罷

黎手就block 左啦 實有人話我咩狗公唔成 發爛渣